古巨基罕見 露額髮型曝光!

幾耐之前？

明明係李克勤

十幾年前，
近呢十幾年都攞pat蔭遮住個額頭

髮套來架，同周杰倫一樣

M了 左右額角死遮爛遮

原來佢有額頭呢個器官

啲頭髮唔洗剪唔會長

佢同姐撚真係一唔出show 就戴帽

幾年前灣仔返工，見到佢同佢老婆前後腳入互相大廈，嗰陣夏天28度以上，佢戴口罩，JM 𡃁模時代啲帽，再加件外套同牛仔褲，望到都覺得熱

聽講佢係織髮

紅血球細小症 天生怕凍

真係唔知，唔該巴打
嗰陣見到淨係諗係咪好驚人認出佢

佢戴假髮都傳左好多年
咁多年都係咁既撚頭